FIFA挪票給美斯？教練隊長抗議:我們都沒選美斯！

美斯當選FIFA足球先生

美斯當選國際足協年度足球先生，但據最新消息，國際足協的投票與計票遭到質疑，一些國家足協、國家隊教練和隊長公開站出來表示了疑問。
根據FIFA的規則，各國國家隊的主教練和隊長進行投票，美斯力壓C.朗拿度和雲迪積克當選。但如今埃及足協、蘇丹國家隊教練和隊長公開表態稱，投票過程有問題。

蘇丹國家隊教練：我沒選美斯

埃及足協表示，埃及國家隊教練加里布與隊長阿赫邁德的投票，沒有被國際足協統計在內，他們要求獲得解釋。在FIFA公佈的各國投票詳情中，沒有埃及的這兩票，而埃及足協稱，他們在8月15日正式遞交了選票，此時距離投票截止日還有四天。
另外，蘇丹國家隊教練盧加利西奇、尼加拉瓜隊長祖安-巴雷拉都在社交媒體上宣稱，FIFA的計票結果，和他們實際的投票選擇不一樣。盧加利西奇稱，他投票的第一選擇是沙拿，但FIFA公佈的結果中，他這一票卻給了美斯。
巴雷拉也表示，他沒有投票給美斯，但FIFA公佈的結果中，卻顯示他的票給了美斯。「我沒有投票給美斯。公佈之後我很吃驚，發現自己在投給美斯的隊長名單中，到底發生了什麼，沒有任何解釋。」

尼加拉瓜隊長：我選的沙拿，可票卻計給了美斯

五大訴求，缺一不可

埃及美斯唔係美斯呀？

埃及美斯都係美斯

溫室種票小花

尼加拉瓜隊長：我選的沙拿，可票卻計給了美斯

埃及美斯都係美斯

FIFA

近年國家隊已經冇咩獎 個人獎仲唔俾返佢 驚球王即刻退出球壇 唔能夠再欣賞佢演出 大家就冇眼福

種票狗

再搞落去呢個獎冇哂認受性

爆大獲

最撚貪污又無人管的機構。

皇馬都有4個都知咩事啦

現在有?

做數

種票

@王騎

都唔夠2010嗰屆黑
史奈達咁就一無

*一世

Fifa真係黑暗 雲迪克歐聯 聯賽又第二 全年表現又好
C7有歐國聯 有意甲意超 又逆轉馬體
第一年黎講 真係好唔錯
但最後比美斯？

美斯有西甲
有俾利記逆轉

用3個貼切啲
夏薩特無辜嘅

見到有馬些路拉莫斯都知咩事啦

以後可以剩係睇金球

雲迪係有得爭，美斯係前鋒 雲迪係後衛，好較話邊個好

但上年搵c朗比？係祖記，意甲根本就拎硬，意盃都無埋

你上面一直講球隊有幾好成績，但依家係球員獎，唔係球隊獎
美斯上季入左5x球，第二名都唔知甩左幾多，作為前鋒絕對係值得有金球

講到巴塞唔係拎硬咁

意甲搵唔搵到個類似皇馬既對手？

連登美斯迷前日好多數據證明美斯值

還返d獎比沙維，小白，史奈達

FIFA獎飛機盃黎

笑話

球壇民建聯

極醜惡

公然造給美欺

我朗當選個幾年有

笑死 今次真係黑到出面

fifa 唔5:5 咩料
明明而家對球壇最好平衡
做比小花想點

荷蘭人被迫害是常識吧，史奈積特

投埋呢次

阿森納d fd?

C朗拎時，一樣有呢種news

即係年年邊個贏都做馬囉

點解年年都有人話自己被人改票

2013金球又係
黑走列貝利個世一
結果依家做左怨婦

兩屆都黑，要提嘅仲有12年西班牙贏歐國
但沙維都係攞唔到

2012年美斯91球加破一堆紀錄,前無古人,反而唔知點解C朗個年可以排第二

91球勇奪地上最強榮譽國王盃

100分攞西甲 國家隊帶提子到四強互射十二碼輸俾西班牙...
成年係得歐聯互射十二碼宴客柒咗

唔洗拗啦 呢十年係球壇又黑暗既年代

個人獎項一向個人表現行先，邊個冠軍多就邊個勁，唔通域托華迪斯勁過雲達沙、施治

icac

我發現朗迷真係好多時好鍾意將團隊成就吹到C朗單騎carry學下真係睇一場波啦。你地自己真係有睇一場全場比賽，但剩係睇下入球精華當自己有睇波，心知肚明啦

歐國聯呢d垃圾比賽都有人拎出黎講
意甲 祖記拎左幾多年?冇c朗果陣都係咁拎

FIFA出哂名黑箱作業又貪污

提子上任教練成也C朗 敗也C朗
睇吓提子隊波未轉教練前係點踢咩戰術先啦
仲話人朗迷唔識睇波你似係冇睇過當時葡萄牙係點踢

2012西甲 c朗入46球 美斯入50

其中，2012年的比例十分微妙，我們詳細拆解一下：
2012年度進球具體分佈：

C羅（63球）
首開紀錄:17球（26.98％）
扳平比分:9球（14.29％）
反超比分:12球（19.05％）
領先1球時進球:13球（20.63％）
領先2球以上時:10球（15.87％）
落後2球以上時:2球（3.17％）

梅西（91球）
首開紀錄:13球（14.29%）
扳平比分:7球（7.69%）
反超比分:15球（16.48%）
領先1球時:32球（35.16%）
領先2球以上時:23球（25.27%）
落後2球以上時:1球（1.10%）

也就是說：
C羅2012年總進球63球，直接改變勝平負的關鍵進球38球，領先兩球以上時的錦上添花10球。
梅西2012年總進球91球，直接改變勝平負的關鍵進球35球，領先兩球以上時的錦上添花23球。

我今年貼出黎，唔過兩頁

2011?

投票只作參考
FIFA保留最終決定權

又岩喎，同tvb d獎一樣姐

好彩有你，唔係嘅話班侏儒迷講到2012西甲唔關c朗事咁，講下講下又變真

50％專業評審
50％家庭投票

無左c朗既皇馬

而家都唔會過到兩頁

出到聲話造假 fifa有回應未？

但我貼左,D人都唔撚會知

學警方開記者會?

試多次先

上季c朗走咗之後,人腳一樣,教練一樣,最後咩成績,講黎聽下?